# Translation of Plugins - Breeze &#8211; WordPress Cache Plugin - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Breeze &#8211; WordPress Cache Plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-06-08 00:42:51+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Breeze &#8211; WordPress Cache Plugin - Stable (latest release)\n"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:156
msgid "Cloudflare cache has been purged."
msgstr "Cloudflare 快取已清除。"

#: inc/cache/purge-varnish.php:113
msgid "Cloudflare cache data has been purged. "
msgstr "Cloudflare 快取資料已清除。"

#: inc/cache/purge-varnish.php:111
msgid "Cloudflare cache data has not been purged. "
msgstr "Cloudflare 快取資料無法清除。"

#: inc/cache/purge-varnish.php:106
msgid "CloudWays - Cloudflare microservice was not reachable. "
msgstr "CloudWays - 無法存取 Cloudflare 微服務。"

#: inc/breeze-admin.php:324
msgid "Purge Cloudflare Cache"
msgstr "清除 Cloudflare 快取"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:106
msgid "Reset Now"
msgstr "立即重設"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:102
msgid "Reset all settings"
msgstr "重設全部設定"

#: views/option-tabs/file-tab.php:532 views/option-tabs/file-tab.php:627
msgid "This option can't be combined with \"Combine JS\" ."
msgstr "這項設定不能與 [合併 JS] 同時使用。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:411
msgid "This option can't be combined with \"Delay JS Inline Script\" or \"Delay All JavaScript\" ."
msgstr "這項設定不能與 [延遲內嵌 JS 指令碼] 或 [延遲載入全部 JavaScript] 同時使用。"

#: views/option-tabs/dbsummary-tab.php:27
msgid "DATABASE SUMMARY"
msgstr "資料庫摘要"

#: views/option-tabs/database-tab.php:325
msgid "AUTOLOAD SUMMARY"
msgstr "自動載入摘要"

#: views/option-tabs/database-tab.php:218
msgid "Remove all the comments that are considered as unapproved from DB"
msgstr "從資料庫移除列為待審閱的全部留言。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:217
msgid "Unapproved/Pending Comments"
msgstr "待審閱的留言"

#: views/option-tabs/database-tab.php:188
msgid "Try to optimize database tables."
msgstr "嘗試最佳化網站資料庫中的全部資料表。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:187
msgid "Optimize database"
msgstr "最佳化資料庫"

#: views/option-tabs/database-tab.php:183
msgid "Remove all the comments metadata which are orphaned from DB"
msgstr "從資料庫移除全部不再與任何項目關聯的留言中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:182
msgid "Orphaned Comments metadata"
msgstr "不再與任何項目關聯的留言中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:178
msgid "Remove orphan term(taxonomies) metadata."
msgstr "從資料庫移除全部不再與任何項目關聯的分類法詞彙。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:177
msgid "Orphan Term metadata"
msgstr "不再與任何項目關聯的分類法詞彙中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:172
msgid "Remove orphan user metadata."
msgstr "移除全部不再與任何項目關聯的使用者中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:171
msgid "Orphan User metadata"
msgstr "不再與任何項目關聯的使用者中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:167
msgid "Remove all orphaned posts metadata from DB"
msgstr "從資料庫移除全部不再與任何項目關聯的文章中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:166
msgid "Orphaned Posts metadata"
msgstr "不再與任何項目關聯的文章中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:162
msgid "Remove oEmbed cache in posts metadata from DB"
msgstr "從資料庫的文章中繼資料中移除 oEmbed 快取。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:161
msgid "oEmbed in Posts metadata"
msgstr "文章中繼資料中的 oEmbed"

#: views/option-tabs/database-tab.php:157
msgid "Delete expired transients from the WordPress database."
msgstr "從 WordPress 資料庫刪除到期的暫存性選項。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:156
msgid "Expired Transients"
msgstr "到期的暫時性選項"

#: views/option-tabs/database-tab.php:152
msgid "Remove duplicated term(taxonomies) metadata."
msgstr "移除重複的分類法詞彙中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:151
msgid "Duplicated Term metadata"
msgstr "重複的分類法詞彙中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:147
msgid "Remove duplicated user metadata."
msgstr "移除重複的使用者中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:146
msgid "Duplicated User metadata"
msgstr "重複的使用者中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:142
msgid "Remove all the comments metadata which are duplicated from DB"
msgstr "從資料庫移除全部重複的留言中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:141
msgid "Duplicated Comments metadata"
msgstr "重複的留言中繼資料"

#: views/option-tabs/database-tab.php:137
msgid "Remove all duplicated posts metadata from DB"
msgstr "從資料庫移除全部重複的文章中繼資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:136
msgid "Duplicated Posts metadata"
msgstr "重複的文章中繼資料"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:461
msgid "Something went wrong"
msgstr "執行時發生錯誤。"

#: inc/helpers/class-breeze-db-summary-table.php:90
msgid "Autoload Count: "
msgstr "自動載入計數: "

#: inc/helpers/class-breeze-db-summary-table.php:89
msgid "Autoload Total Size: "
msgstr "自動載入大小總計: "

#: inc/breeze-configuration.php:1653 views/option-tabs/cdn-tab.php:87
msgid "The CDN URL you've used is insecure."
msgstr "目前使用的 CDN 網址不安全。"

#: inc/breeze-admin.php:356
msgid "Purge Object Cache"
msgstr "清除物件快取"

#: views/breeze-setting-views.php:178
msgid "Inherit Network Settings"
msgstr "繼承多站網路設定"

#: views/breeze-setting-views.php:169 views/breeze-setting-views.php:183
msgid "Use Custom Settings"
msgstr "使用自訂設定"

#: views/option-tabs/file-tab.php:622
msgid "You can add specific keywords to identify the Inline JavaScript or JavaScript files to not be delayed. Each script identifying keyword must be added on a new line."
msgstr "網站管理員可以新增指定關鍵字以辨別不要延遲載入的內嵌 JavaScript 或 JavaScript 檔案。請一行輸入一個能辨別指令碼的關鍵字。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:616
msgid "List of scripts not to delay"
msgstr "不要延遲載入的指令碼清單"

#: views/option-tabs/file-tab.php:585
msgid "Improve the page load by delaying JavaScript execution."
msgstr "透過延遲載入 JavaScript 執行改善頁面載入速度。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:552
msgid "Delay All JavaScript"
msgstr "延遲載入全部 JavaScript"

#: views/option-tabs/file-tab.php:541 views/option-tabs/file-tab.php:637
msgid "Use only one option \"Delay JS Inline Scripts\" OR \"Delay All JavaScript\" at same time."
msgstr "[延遲內嵌 JS 指令碼] 或 [延遲載入全部 JavaScript] 只能擇一使用。"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:171
msgid "Third-party content load will be optimized if we prefetch the domains."
msgstr "預先擷取網域後，便會最佳化第三方內容的載入。"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:148
msgid "Specify domain URLs, one per line"
msgstr "指定網域網址。請以每行一個的方式輸入網址。"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:143
msgid "Prefetch of DNS Request"
msgstr "DNS 要求預先擷取"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:189
msgid "Change Heartbeat behaviour or disable it completely in the admin area"
msgstr "變更 Heartbeat 行為或在管理後台中將它完全停用。"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:167
msgid "Heartbeat Back-end"
msgstr "Heartbeat 後端"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:147
msgid "Change Heartbeat behaviour or disable it completely in post edit screen"
msgstr "變更 Heartbeat 行為或在內容編輯畫面中將它完全停用。"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:125
msgid "Heartbeat Post Editor"
msgstr "Heartbeat 內容編輯器"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:113
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:155
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:197
msgid "Disabling Heartbeat may break some functionalities from plugins and themes which are dependent on Heartbeat API."
msgstr "停用 Heartbeat 可能會導致相依於 Heartbeat API 的外掛或佈景主題的某些功能失效。"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:105
msgid "Change front-end Heartbeat behaviour or disable it completely"
msgstr "變更 Heartbeat 前端行為或將它完全停用。"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:84
msgid "Heartbeat Front-end"
msgstr "Heartbeat 前端"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:76
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:75
msgid "Every 5 minutes"
msgstr "每 5 分鐘"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:74
msgid "Every 4 minutes"
msgstr "每 4 分鐘"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:73
msgid "Every 3 minutes"
msgstr "每 3 分鐘"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:72
msgid "Every 2 minutes"
msgstr "每 2 分鐘"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:71
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:61
msgid "Can help save some of the server resources when it's controlled."
msgstr "當 Heartbeat 受到控管時，可以節省一些伺服器資源。"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:41
msgid "Control Heartbeat"
msgstr "控管 Heartbeat"

#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:36
msgid "Heartbeat Control"
msgstr "Heartbeat 控管"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:262
msgid "Apply lazy load to iframe/videos tags."
msgstr "將延遲載入套用至 iframe/video 標籤。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:255
msgid "iFrame lazy load"
msgstr "iFrame 延遲載入"

#: views/breeze-setting-views.php:35 views/option-tabs/heartbeat-tab.php:32
msgid "HEARTBEAT API"
msgstr "HEARTBEAT API"

#: inc/class-breeze-file-permissions.php:83
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:115
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:164
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:193
msgid " file does not exist. Save Breeze settings to create the file."
msgstr " 檔案不存在。儲存 Breeze 設定以建立檔案。"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:98
msgid "127.0.0.1"
msgstr "127.0.0.1"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:92
msgid "Upload File and Import Settings"
msgstr "上傳檔案並匯入設定"

#. translators: Upload size
#: views/option-tabs/tools-tab.php:85
msgid "Choose a JSON file from your computer (maximum size: %s)"
msgstr "從個人裝置選取 JSON 檔案 (檔案大小上限: %s)"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:74
msgid "No File Chosen"
msgstr "尚未選取檔案"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:52
msgid "Download a backup file of your settings"
msgstr "下載這個網站設定的備份檔案。"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:48
msgid "Download Settings"
msgstr "下載設定"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:88
msgid "Example:"
msgstr "範例:"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:82
msgid "Specify the local font URL or the URL for the CSS file which loads only fonts. Load WOFF formats fonts for the best performance. Do not preload the whole website CSS file as it will slow down your website. Do not add Google Fonts links as those already use preload."
msgstr "請指定網站主機字型網址或僅載入字型的 CSS 檔案網址。載入 WOFF 格式字型會獲得最佳效能。請不要預先載入整個網站的 CSS 檔案，這會減慢網站速度；也不要輸入 Google Fonts 網頁字型連結，因為 Google Fonts 網頁字型連結已預先載入。"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:37
msgid "Preload Webfont"
msgstr "預先載入網頁字型"

#: views/option-tabs/file-tab.php:365
msgid "Minify Inline JS removes whitespace and create seprate cache file for inline JS."
msgstr "最小化/壓縮內嵌 JS 程式碼會移除空白字元，並為內嵌 JS 建立個別快取檔案。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:403
msgid "Combine JS merges all your minified files into a single file, reducing HTTP requests."
msgstr "合併 JS 會將全部已最小化/壓縮的檔案合併為單一檔案，進而減少 HTTP 要求。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:389
msgid "Combine JS"
msgstr "合併 JS"

#: views/option-tabs/file-tab.php:312
msgid "Minify JavaScript removes whitespace and comments to reduce the file size."
msgstr "最小化/壓縮 JavaScript 程式碼會移除空白字元及註解以減少檔案大小。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:289
msgid "JS Minify"
msgstr "JS 最小化/壓縮"

#: views/option-tabs/file-tab.php:284
msgid "JS Settings"
msgstr "JS 設定"

#: views/option-tabs/file-tab.php:224
msgid "Combine CSS merges all your minified files into a single file, reducing HTTP requests."
msgstr "合併 CSS 會將全部已最小化/壓縮的檔案合併為單一檔案，進而減少 HTTP 要求。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:209
msgid "Combine CSS"
msgstr "合併 CSS"

#: views/option-tabs/file-tab.php:186
msgid "Minify Inline CSS removes whitespace and create seprate cache file for inline CSS."
msgstr "最小化/壓縮內嵌 CSS 程式碼會移除空白字元，並為內嵌 CSS 建立個別快取檔案。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:115
msgid "Minify CSS removes whitespace and comments to reduce the file size."
msgstr "最小化/壓縮 CSS 程式碼會移除空白字元及註解以減少檔案大小。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:91
msgid "CSS Minify"
msgstr "CSS 最小化/壓縮"

#: views/option-tabs/file-tab.php:86
msgid "CSS Settings"
msgstr "CSS 設定"

#: views/option-tabs/file-tab.php:75 views/option-tabs/file-tab.php:149
#: views/option-tabs/file-tab.php:322
msgid "Minification is known to cause issues on the frontend."
msgstr "眾所皆知，最小化/壓縮會在前端產生一些問題。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:73 views/option-tabs/file-tab.php:147
#: views/option-tabs/file-tab.php:320
msgid "We recommend testing minification on a staging website before deploying it on a live website. "
msgstr "建議先在預備環境網站中測試最小化/壓縮功能，確認沒有發生問題才部署到實際網站。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:64
msgid "Minifying HTML removes whitespace and comments to reduce the size."
msgstr "最小化/壓縮 HTML 程式碼會移除空白字元及註解以減少檔案大小。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:44
msgid "HTML Minify"
msgstr "HTML 最小化/壓縮"

#: views/option-tabs/file-tab.php:39
msgid "HTML Settings"
msgstr "HTML 設定"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:114
msgid "You can exclude URL(s) by mentioning in exclude fields available in the Breeze settings. Excluding a URL(s) will automatically prevent the page to be cached on server side caching (Varnish) by adding a cache-control:no-cache Response Header."
msgstr "使用者可以透過在 Breeze 設定提供的排除功能加入要排除的網址。排除網址後，會加入 cache-control:no-cache 回應標頭，以自動防止在伺服器端快取 (Varnish) 上快取頁面。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:20
msgid "FAQS"
msgstr "常見問題集"

#: views/option-tabs/database-tab.php:306
msgid "Clean now"
msgstr "立即清理"

#: views/option-tabs/database-tab.php:272
msgid "Clean Now"
msgstr "立即清理"

#: views/option-tabs/database-tab.php:261
msgid "Cleall the trashed posts and pages."
msgstr "清理回收桶中的全部文章及頁面。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:258
msgid "Clean All"
msgstr "清理全部"

#: views/option-tabs/database-tab.php:213
msgid "Remove all trackbacks/pingbakcs data from DB"
msgstr "從資料庫移除引用通知/自動引用通知的資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:212
msgid "Trackbacks/Pingbacks"
msgstr "引用通知/自動引用通知"

#: views/option-tabs/database-tab.php:131
msgid "All Transients"
msgstr "全部暫時性選項"

#: views/option-tabs/database-tab.php:198
msgid "Remove all the comments that are considered spam from DB"
msgstr "從資料庫移除列為垃圾留言的全部留言。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:197
msgid "Spam Comments"
msgstr "垃圾留言"

#: views/option-tabs/database-tab.php:203
msgid "Remove all trashed posts from DB"
msgstr "從資料庫移除回收桶中的全部文章。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:202
msgid "Trashed Posts"
msgstr "回收桶中的文章"

#: views/option-tabs/database-tab.php:208
msgid "Remove all trashed comments from DB"
msgstr "從資料庫移除回收桶中的全部留言。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:207
msgid "Trashed Comments"
msgstr "回收桶中的留言"

#: views/option-tabs/database-tab.php:127
msgid "Remove all post/pages auto drafts from DB"
msgstr "從資料庫移除全部文章/頁面的自動草稿。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:126
msgid "Auto Drafts"
msgstr "自動儲存的草稿"

#: views/option-tabs/database-tab.php:193
msgid "Remove all post/pages revisions from DB"
msgstr "從資料庫移除全部文章/頁面的內容修訂。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:326
msgid "Cache Logged-in Users"
msgstr "為已登入使用者進行快取"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:285
msgid "This is not supported by all browsers."
msgstr "並非全部瀏覽器都支援這個功能。"

#: inc/breeze-configuration.php:1652 views/option-tabs/basic-tab.php:260
#: views/option-tabs/basic-tab.php:283 views/option-tabs/basic-tab.php:368
#: views/option-tabs/cdn-tab.php:86 views/option-tabs/database-tab.php:266
#: views/option-tabs/file-tab.php:71 views/option-tabs/file-tab.php:145
#: views/option-tabs/file-tab.php:318 views/option-tabs/file-tab.php:409
#: views/option-tabs/file-tab.php:539 views/option-tabs/file-tab.php:635
#: views/option-tabs/file-tab.php:698 views/option-tabs/file-tab.php:758
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:111
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:153
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:195
#: views/option-tabs/preload-tab.php:129
msgid "Important: "
msgstr "重要提示: "

#: views/option-tabs/basic-tab.php:84
msgid "1440"
msgstr "1440"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:142
msgid "Disable the loading of emoji libraries and CSS"
msgstr "停用載入 Emoji 表情符號函式庫及對應的 CSS。"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:107
msgid "KB"
msgstr "知識庫"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:103
msgid "Pages that contain the query strings added here, will be cached. Each entry must be added in a new line. For further details please refer to this "
msgstr "以每行一個的方式加入包含指定查詢字串，且需要進行快取的頁面網址。如需進一步了解，請參閱這篇"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:44
msgid "Specify URLs of Pages or posts that should never be cached (one per line)"
msgstr "指定永不進行快取的頁面或文章網址。請以每行一個的方式輸入網址。"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:39
msgid "Never Cache URL(s)"
msgstr "永不進行快取的網址"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:27 views/option-tabs/basic-tab.php:35
#: views/option-tabs/cdn-tab.php:28 views/option-tabs/file-tab.php:30
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:27 views/option-tabs/preload-tab.php:25
#: views/option-tabs/tools-tab.php:33 views/option-tabs/varnish-tab.php:28
msgid "Settings are inherited"
msgstr "設定已繼承。"

#: views/breeze-setting-views.php:96
msgid "Open menu"
msgstr "開啟選單"

#: views/breeze-setting-views.php:164
msgid "Network Settings"
msgstr "多站網路設定"

#: views/breeze-setting-views.php:60 views/option-tabs/tools-tab.php:37
msgid "TOOLS"
msgstr "工具"

#: views/breeze-setting-views.php:40 views/option-tabs/database-tab.php:246
msgid "DATABASE OPTIONS"
msgstr "資料庫設定"

#: views/breeze-setting-views.php:25 views/option-tabs/preload-tab.php:30
msgid "PRELOAD"
msgstr "預先載入"

#: views/breeze-setting-views.php:20 views/option-tabs/file-tab.php:35
msgid "FILE OPTIMIZATION"
msgstr "檔案最佳化"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:118
msgid "Disable Emoji"
msgstr "停用 Emoji 表情符號"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:87
msgid "Cache Query Strings"
msgstr "快取查詢字串"

#: inc/class-breeze-file-permissions.php:35
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:232
msgid "For reference please click on the KB"
msgstr "如需參考，請點擊知識庫連結。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:200
msgid "Parameter --cache=<all|varnish|local> is missing"
msgstr "遺漏必要參數 --cache=<all|varnish|local>。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:190
msgid "Breeze local cache has been purged."
msgstr "Breeze 本機快取已清除。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:174
msgid "Breeze local cache has been purged on network level"
msgstr "在多站網路中，Breeze 本機快取已清除。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:127
msgid "Breeze Varnish cache has been purged."
msgstr "Breeze Varnish 快取已清除。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:113
msgid "Breeze Varnish cache has been purged on network level."
msgstr "在多站網路中，全部 Breeze Varnish 快取已清除。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:96
msgid "Breeze all cache has been purged."
msgstr "全部 Breeze 快取已清除。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:82
msgid "Breeze all cache has been purged on network level"
msgstr "在多站網路中，全部 Breeze 快取已清除。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:56
msgid "Specify a value for parameter --cache=<all|varnish|local>"
msgstr "請指定參數 --cache=<all|varnish|local> 的值。"

#: inc/class-breeze-file-permissions.php:27
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:224
msgid "Breeze settings will not reflect because there is file permission issue"
msgstr "由於檔案權限的問題，Breeze 設定沒有任何變更。"

#: inc/class-breeze-file-permissions.php:96
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:101
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:122
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:131
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:142
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:158
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:171
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:182
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:210
msgid " folder is not writable."
msgstr " 資料夾為不可寫入。"

#: inc/class-breeze-file-permissions.php:91
msgid "  folder is not writable."
msgstr " 資料夾為不可寫入。"

#: inc/class-breeze-file-permissions.php:85
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:117
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:166
#: inc/class-breeze-file-permissions.php:195
msgid " file is not writable."
msgstr " 檔案為不可寫入。"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:63
msgid "Import Settings:"
msgstr "匯入設定"

#: views/option-tabs/tools-tab.php:44
msgid "Export Settings"
msgstr "匯出設定"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:412
msgid "The JSON file does not contain valid data"
msgstr "JSON 檔案並未包含有效資料。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:407
msgid "Error improting the settings, check the JSON file"
msgstr "匯入設定時發生錯誤，請檢查 JSON 檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:403
msgid "Settings have been imported"
msgstr "設定已成功匯入。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:366
msgid "The provided JSON is valid...importing data"
msgstr "提供的 JSON 資料有效，正在匯入資料..."

#. translators: %s The JSON had an issue
#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:352
msgid "There was an error running the action scheduler: %s"
msgstr "執行動作排程器時發生錯誤: %s"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:333
msgid "The given file path is not valid or the file is not readable"
msgstr "指派的檔案路徑無效或無法讀取檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:326
msgid "Error importing remote JSON file"
msgstr "匯入遠端 JSON 檔案時發生錯誤。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:317
msgid "You need to specify the full path to breeze JSON file"
msgstr "必須指定 Breeze JSON 檔案的完整路徑。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:307
msgid "You need to specify the --file-path=<full_path_to_file> parameter"
msgstr "必須指定 --file-path=<full_path_to_file> 參數。"

#. translators: %s Export file location
#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:287
msgid "File location: %s"
msgstr "檔案位置: %s"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:281
msgid "Breeze settings have been exported to file"
msgstr "Breeze 設定已匯出至檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:275
msgid "Could not write to file"
msgstr "無法寫入檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:245
#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:390
msgid "Parameter --level=<network|blog_id> does not contain valid data"
msgstr "參數 --level=<network|blog_id> 並未包含有效資料。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:235
#: inc/wp-cli/class-breeze-wp-cli-core.php:382
msgid "The blog ID is not valid, --level=<blog_id>"
msgstr "無效的部落格 ID，--level=<blog_id>。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:226
#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:240
#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:253
msgid "was not imported"
msgstr " 無法匯入。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:86
msgid "The JSON file is missing"
msgstr "找不到 JSON 檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:80
msgid "The JSON file is not valid"
msgstr "JSON 檔案無效。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:77
msgid "The JSON content is not valid"
msgstr "JSON 檔案內容無效。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:75
msgid ""
"Settings imported successfully. \n"
"Page will reload"
msgstr "設定已成功匯入。頁面會重新載入。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:69
msgid "Could not read the options from the provided JSON file"
msgstr "無法從目前的 JSON 檔案讀取選項設定。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:45
msgid "The provided file is not a JSON file."
msgstr "目前的檔案不是 JSON 檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:41
msgid "The provided file is not a JSON"
msgstr "目前的檔案不是 JSON 檔案。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-settings-import-export.php:29
msgid "Only administrator can import settings"
msgstr "僅有網站管理員可以匯入設定。"

#: inc/wp-cli/class-breeze-cli-helpers.php:61
msgid "Remote file could not be reached"
msgstr "無法連接至遠端檔案。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:138
msgid "Font remain visible during load"
msgstr "載入字型時，字型保持可見"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:316
msgid "Apply “noopener noreferrer” to links which have target”_blank” attribute and the anchor leads to external websites"
msgstr "將 <code>noopener noreferrer</code> 屬性值套用至包含 <code>target=\"_blank\"</code> 屬性值的連結及導向外部網站的錨點。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:299
msgid "Cross-origin Safe Links"
msgstr "跨站安全連結"

#: views/option-tabs/file-tab.php:531 views/option-tabs/file-tab.php:626
msgid "Please clear Varnish after applying the new settings."
msgstr "套用新設定後，請清除 Varnish 快取。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:528
msgid "More info here"
msgstr "進一步了解相關資訊"

#: views/option-tabs/file-tab.php:526
msgid "You can add specific keywords to identify the inline JavaScript to be delayed. Each script identifying keyword must be added on a new line."
msgstr "網站管理員可以新增指定關鍵字以辨別要延遲載入的內嵌 JavaScript。請一行輸入一個能辨別指令碼的關鍵字。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:473
msgid "Delay JS Inline Scripts"
msgstr "延遲內嵌 JS 指令碼"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:48 views/option-tabs/preload-tab.php:63
msgid "Enter Font/CSS URL..."
msgstr "請輸入字型/CSS 網址..."

#: views/option-tabs/preload-tab.php:131
msgid "This feature is supported by Chromium based browsers (Chrome, Opera, Microsoft Edge Chromimum, Brave...);"
msgstr "以 Chromium 引擎開發的瀏覽器，才支援這項功能。例如: Chrome、Opera、Microsoft Edge Chromium 及 Brave 等。"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:123
msgid "When users hover over links, the cache is created in advance. The page will load faster upon link visiting."
msgstr "使用者游標於連結暫留後，便會提前建立快取，這會讓使用者點擊連結後載入頁面更加快速。"

#: views/option-tabs/preload-tab.php:103
msgid "Preload Links"
msgstr "預先載入連結"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:278
msgid "Enable native browser lazy load"
msgstr "啟用瀏覽器原生延遲載入功能"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:218
msgid "This option requires the library PHP DOMDocument and PHP DOMXPath"
msgstr "這項功能需要 PHP 的 DOMDocument 及 DOMXPath 函式庫。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:214
msgid "Images will begin to load before being displayed on screen."
msgstr "圖片會在顯示於檢視區前開始載入。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:190
msgid "Lazy Load Images"
msgstr "圖片延遲載入"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:32
msgid "- You can leave the option enabled and identify which line found in the textarea is causing the issue, then remove only that online that line."
msgstr "- 啟用設定後，在文字區域中識別是哪一行造成問題，然後移除造成問題的那一行。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:31
msgid "- You can disable the option altogether."
msgstr "- 完全停用這項設定。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:30
msgid "If JavaScript errors show up in front-end you can try the following solutions."
msgstr "如果網站前端顯示 JavaScript 錯誤，網站管理員可以試著使用以下解決方案。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:27
msgid "Delay inline JavaScript issue"
msgstr "延遲內嵌 JavaScript 的相關問題"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:113
msgid "is not a valid CDN url."
msgstr "是無效的 CDN 網址。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:370
msgid "This option might not work properly with some page builders."
msgstr "某些頁面編輯器會造成這項功能無法正確執行。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:362
msgid "Enable cache for WP standard user roles: Administrator, Editor, Author, Contributor."
msgstr "為 WordPress 標準使用者角色啟用快取: 網站管理員、編輯、作者、投稿者、訂閱者。"

#: views/html-notice-plugin-screen-incompatibilities.php:41
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: views/html-notice-plugin-screen-incompatibilities.php:30
msgid "We recommend deactivating these plugin(s) and installing a compatible version."
msgstr "建議停用這些外掛並安裝相容版本。"

#: views/html-notice-plugin-screen-incompatibilities.php:29
msgid "The following plugin(s) is not compatible with Breeze and could conflict with plugin options."
msgstr "以下外掛與 Breeze 不相容，並且會造成快取外掛設定衝突。"

#: views/html-notice-plugin-screen-incompatibilities.php:26
msgid "Breeze Incompatible Plugins"
msgstr "與 Breeze 不相容的外掛"

#: inc/plugin-incompatibility/class-breeze-incompatibility-plugins.php:182
msgid "Network Only - deactivate from Network"
msgstr "僅多站網路: 於多站網路中停用"

#: inc/plugin-incompatibility/class-breeze-incompatibility-plugins.php:180
msgid "Network Active - deactivate from Network"
msgstr "多站網路啟用: 於多站網路中停用"

#: inc/plugin-incompatibility/class-breeze-incompatibility-plugins.php:157
msgid "is not compatible"
msgstr "與 Breeze 不相容。"

#: inc/plugin-incompatibility/class-breeze-incompatibility-plugins.php:157
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: inc/breeze-admin.php:299
msgid "Purge Site Cache"
msgstr "清除網站快取"

#: views/breeze-setting-views.php:170
msgid "This option allows subsite to have different settings/configuration from the network level. Use this option only if you wish to have separate settings for this subsite."
msgstr "啟用這項設定後，便能在多站網路中為個別子網站進行不同的設定/組態。僅有子網站需要不同設定時，才需要啟用這項設定。"

#: views/breeze-setting-views.php:165
msgid "This option allows the subsite to inherit all the cache settings from network. To modify/update the settings please go to network site."
msgstr "啟用這項設定後，全部子網站便會套用多站網路層級的全部快取設定。如需修改/變更設定，請前往多站網路主要網站。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:131 views/option-tabs/basic-tab.php:177
msgid "Enabling/disabling %s for subsites is only available for Apache 2.4 and above. For lower versions, the Network-level settings will apply."
msgstr "僅有使用 Apache 2.4 或更新版本的多站網路，才能為個別子網站啟用/停用 [%s] 功能。如果使用舊版 Apache，僅能直接套用多站網路層級設定。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:459
msgid "One (or more) URL is incorrect. Please confirm that all URLs have the .js extension"
msgstr "一或多個網址不正確。請確認全部網址結尾均包含 .js 副檔名。"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:75 views/option-tabs/file-tab.php:273
#: views/option-tabs/file-tab.php:462 views/option-tabs/preload-tab.php:176
msgid "One (or more) URL is invalid. Please check and correct the entry."
msgstr "一或多個網址無效。請檢查並修正無效的項目。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:270
msgid "One (or more) URL is incorrect. Please confirm that all URLs have the .css extension"
msgstr "一或多個網址不正確。請確認全部網址結尾均包含 .css 副檔名。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:150
msgid "Does Breeze plugin work with Visual Builder?"
msgstr "Breeze 是否能與各款視覺化編輯器一起執行？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:138
msgid "How can I test and verify the results?"
msgstr "如何測試及驗證 Breeze 的快取效果？"

#: views/option-tabs/file-tab.php:171
msgid "Include Inline CSS"
msgstr "包含內嵌 CSS"

#: views/option-tabs/file-tab.php:350
msgid "Include Inline JS"
msgstr "包含內嵌 JS"

#: views/option-tabs/file-tab.php:712
msgid "JS Files With Deferred Loading"
msgstr "延後載入 JS 檔案"

#: views/option-tabs/file-tab.php:700 views/option-tabs/file-tab.php:760
msgid "You should add the URL of original files as URL of minified files are not supported."
msgstr "這個外掛不支援已進行最小化/壓縮處理的 JS 檔案，請輸入原始 JS 檔案的網址。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:692
msgid "Enter the complete URLs of JS files to be moved to the footer during minification process."
msgstr "進行最小化/壓縮處理時，輸入在此的 JS 檔案完整網址會移至頁尾。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:685 views/option-tabs/file-tab.php:751
#: views/option-tabs/preload-tab.php:75
msgid "Add URL"
msgstr "新增網址"

#: views/option-tabs/file-tab.php:664 views/option-tabs/file-tab.php:679
#: views/option-tabs/file-tab.php:730 views/option-tabs/file-tab.php:745
#: views/option-tabs/preload-tab.php:54 views/option-tabs/preload-tab.php:69
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views/option-tabs/file-tab.php:658 views/option-tabs/file-tab.php:673
#: views/option-tabs/file-tab.php:724 views/option-tabs/file-tab.php:739
msgid "Enter URL..."
msgstr "請輸入網址..."

#: views/option-tabs/file-tab.php:647
msgid "Move JS Files to Footer"
msgstr "將 JS 檔案移至頁尾"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:151 views/option-tabs/basic-tab.php:380
#: views/option-tabs/cdn-tab.php:216 views/option-tabs/file-tab.php:773
#: views/option-tabs/heartbeat-tab.php:208
#: views/option-tabs/preload-tab.php:185 views/option-tabs/varnish-tab.php:133
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: views/option-tabs/database-tab.php:316
msgid "Optimize"
msgstr "最佳化"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:179
msgid "KnowledgeBase article for details."
msgstr "這份知識庫文章以取得詳細資訊。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:61
msgid "Breeze handles all WordPress multisite instances globally. All the settings for multisite are now handled on the network level."
msgstr "Breeze 統一處理全部 WordPress 多站網路中全部網站的快取。全部針對多站網路的設定，均屬於多站網路管理員層級。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:59
msgid "How does Breeze handle WordPress multisite?"
msgstr "Breeze 如何處理 WordPress 多站網路的快取？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:187
msgid "Using Gzip, Breeze compresses the request files, further reducing the size of the download files and speeding up the user experience."
msgstr "啟用 Gzip 功能後，Breeze 便能壓縮使用者要求的檔案、進一步減少下載檔案的大小，藉以加速以提昇使用者體驗。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:185
msgid "How Breeze cache uses Gzip?"
msgstr "Breeze 如何運用 Gzip 功能？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:178
msgid "Yes. The process of setting up CloudFlare with Breeze is easy. Check out the following "
msgstr "可以。要讓 CloudFlare 與 Breeze 一起執行的設定程序相當簡單，請參閱"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:176
msgid "Does Breeze Work With CloudFlare?"
msgstr "Breeze 是否能與 CloudFlare 一起執行？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:171
msgid "No, Breeze does not support Push CDN. However, you could use Breeze with Push CDNs using third party plugins."
msgstr "否，Breeze 不支援主動式 CDN，但這個網站可以使用第三方外掛讓 Breeze 與主動式 CDN 同時執行。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:169
msgid "Does Breeze support Push CDN?"
msgstr "Breeze 是否支援主動式 CDN？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:163
msgid "Amazon Cloudfront"
msgstr "Amazon Cloudfront"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:162
msgid "KeyCDN"
msgstr "KeyCDN"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:161
msgid "MaxCDN"
msgstr "MaxCDN"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:159
msgid "Breeze supports the following three popular CDNs:"
msgstr "Breeze 支援下列 3 個熱門的 CDN:"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:157
msgid "What popular CDN are supported by Breeze Plugin?"
msgstr "Breeze 支援哪些熱門的 CDN？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:152
msgid "Yes, Breeze Plugin is compatible with Visual Builder."
msgstr "是的，Breeze 相容於各款視覺化編輯器。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:144
msgid "Pingdom"
msgstr "Pingdom"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:143
msgid "WebPagetest"
msgstr "WebPagetest"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:142
msgid "Google Page Speed"
msgstr "Google Page Speed"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:140
msgid "You will be able to see the impact of the Breeze Cache Plugin almost immediately. We also recommend using the following tools for generating metrics:"
msgstr "使用者可以近乎即時的觀察到 Breeze 快取外掛對網站的加速效果，我們也建議使用下列工具產生指標報告藉以評估成效:"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:131
msgid "You can get your questions answered on the WordPress support forums. If you are a Cloudways customer, please feel free to start a discussion at"
msgstr "使用者可以在 WordPress 技術支援論壇上提出問題並得到回覆。如果是 Cloudways 的客戶，隨時可以在官方討論區進行討論，也就是 "

#: views/option-tabs/faq-tab.php:129
msgid "Where can I get support for Breeze?"
msgstr "在何處可以取得 Breeze 外掛的技術支援？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:124
msgid "Breeze has been tested to work with all major hosting providers. In addition, major Breeze options such as Gzip, browser cache, minification, grouping, database optimization. CDN integration will work as expected on all hosting providers."
msgstr "Breeze 在主要的主機服務提供商都進行過測試。此外，Breeze 的主要功能如 Gzip、瀏覽器快取、檔案最小化、合併檔案、資料庫最佳化及 CDN 整合，在全部主機均能正常執行。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:122
msgid "Does it work with all hosting providers?"
msgstr "Breeze 可以執行於各家主機服務提供商的主機嗎？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:116
msgid "this KB to exclude URLs from the Varnish cache."
msgstr "這篇知識庫文章以了解如何從 Varnish 快取機制中排除特定網址內容。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:115
msgid "If Varnish is active, you will need to exclude URLs and file type(s) in the Varnish configuration. If you are hosting WordPress websites on Cloudways servers, follow "
msgstr "Varnish 啟用後，便需要在 Varnish 設定中將網址及檔案類型加以排除。如果這個 WordPress 網站託管於 Cloudways 提供的伺服器，請參閱"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:112
msgid "Can I exclude URLs of individual files and pages from cache?"
msgstr "是否能從快取中排除個別檔案及頁面的網址？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:107
msgid "Comments will appear upon moderation as per the comment system (or policy) set in place by the blog owner. Other dynamic changes such as any modifications in files will require a full cache purge."
msgstr "留言能否即時顯示，會依照網站管理員對留言系統的設定或稽核原則而定；而對動態內容所進行的變更，則必須進行完整的快取清除操作後才能顯示。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:105
msgid "Will comments and other dynamic parts of my blog appear immediately?"
msgstr "啟用 Breeze 快取外掛後，網站上的留言及其他動態產生的內容會即時顯示嗎？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:100
msgid "Breeze’s database optimization cleans out unwanted information in a single click."
msgstr "Breeze 的資料庫最佳化功能，能讓網站管理員一鍵清理全部不再需要的資料。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:99
msgid "WordPress databases are notorious for storing information like post revisions, spam comments and much more. Over time, databases l become bloated and it is a good practice to clear out unwanted information to reduce database size and improve optimization."
msgstr "眾所周知，WordPress 資料庫儲存了文章內容修訂以及垃圾留言等資訊。網站經營一段時間之後，資料庫便會變的臃腫龐大；定期清除資料庫中不需要的資訊，是減少資料庫大小及增進最佳化的最佳方式。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:97
msgid "What does Breeze’s Database Optimization feature do?"
msgstr "Breeze 的資料庫最佳化功能作用為何？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:92
msgid "Breeze supports CDN integration. It allows all static assets (such as images, CSS and JS files) to be served via CDN."
msgstr "Breeze 支援 CDN 整合，整合後便可由 CDN 處理它所產出的全部靜態檔案，如圖片、CSS 以及 JS 檔。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:90
msgid "Does Breeze support CDN?"
msgstr "Breeze 是否支援 CDN？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:83
msgid "Breeze has been tested with popular plugins available on WordPress.org. Please feel free to report any incompatibilities on the WordPress Support Forums or on "
msgstr "Breeze 已與 WordPress.org 上知名的外掛進行過相容性測試，如有任何相容性問題，請在 WordPress 技術支援論壇回報，亦可回報至 "

#: views/option-tabs/faq-tab.php:81
msgid "Does Breeze have compatibility issues with other known plugins?"
msgstr "Breeze 是否與其他外掛有相容性問題？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:76
msgid "Breeze does not require any special configuration to work with HTTP or HTTPS pages."
msgstr "Breeze 無須任何特殊設定，便能同時處理 HTTP 與 HTTPS 頁面。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:74
msgid "Is Breeze compatible with HTTPS?"
msgstr "Breeze 是否與 HTTPS 相容？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:69
msgid "We strongly recommend that you use Breeze as the only cache plugin for your website. If there are any other cache plugins installed, please ensure that you have disabled them prior to proceeding with the Breeze installation."
msgstr "我們強烈建議在網站上使用 Breeze，將它作為唯一的快取外掛。如果網站上使用了其他快取外掛，請確保在安裝 Breeze 前已將其停用。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:68
msgid "We DO NOT recommend using two WordPress cache plugins at the same time on any WordPress website."
msgstr "我們並<strong>不建議</strong>在任何 WordPress 網站上同時使用兩個快取外掛。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:66
msgid "Is Breeze compatible with other WordPress Cache plugins?"
msgstr "Breeze 是否與其他 WordPress 快取外掛相容？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:54
msgid "Breeze is fully compatible with WordPress Multisite without the need for any extra configuration."
msgstr "Breeze 與 WordPress 多站網路功能完全相容，且無須進行任何額外設定。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:52
msgid "Does Breeze support WordPress Multisite?"
msgstr "Breeze 是否支援 WordPress 多站網路功能？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:47
msgid "Breeze is fully compatible with WooCommerce, out of the box. It does not require any special configurations."
msgstr "Breeze 與 WooCommerce 完全相容，安裝啟用後即可開始執行，且無須進行任何特殊設定。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:45
msgid "Does Breeze support WooCommerce?"
msgstr "Breeze 是否支援 WooCommerce？"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:40
msgid "Breeze, by default, supports Varnish. It has been tested to be fully compatible with Cloudways Servers that come with Varnish pre-installed. If you are using hosting providers other than Cloudways, we suggest you confirm Varnish support with your hosting provider."
msgstr "Breeze 預設支援 Varnish，且完全相容於 Cloudways 已預先安裝 Varnish 的伺服器。如果目前使用的主機並非由 Cloudways 所提供，建議向網站主機託管服務提供商洽詢關於 Varnish 的支援。"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:38
msgid "Does Breeze support Varnish and to what extent?"
msgstr "Breeze 是否支援 Varnish？支援到哪個程度？"

#: views/breeze-setting-views.php:65
msgid "FAQs"
msgstr "常見問題集"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:73
msgid "CDN CNAME"
msgstr "CDN CNAME"

#: views/option-tabs/database-tab.php:132
msgid "Delete expired and active transients from the WordPress database."
msgstr "從資料庫刪除到期及使用中的選項暫存資料。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:268
msgid "Backup your database before using the following options!"
msgstr "在執行下列功能前，請先備份網站資料庫！"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:71 views/option-tabs/advanced-tab.php:107
msgid " article."
msgstr "文章。"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:71
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知識庫"

#: views/option-tabs/advanced-tab.php:67
msgid "Add the URLs of the pages (one per line) you wish to exclude from the WordPress internal cache. To exclude URLs from the Varnish cache, please refer to this "
msgstr "以每行一個的方式加入需要予以排除的 WordPress 內部快取頁面網址。如需排除 Varnish 快取網址，請參閱這篇"

#: views/option-tabs/faq-tab.php:84 views/option-tabs/faq-tab.php:132
msgid "Cloudways Community Forum."
msgstr "Cloudways 社群論壇。"

#: views/breeze-setting-views.php:55
msgid "VARNISH"
msgstr "VARNISH"

#: views/breeze-setting-views.php:30 views/option-tabs/advanced-tab.php:32
msgid "ADVANCED OPTIONS"
msgstr "進階設定"

#: views/breeze-setting-views.php:15 views/option-tabs/basic-tab.php:40
msgid "BASIC OPTIONS"
msgstr "基本設定"

#: inc/cache/purge-varnish.php:130 inc/cache/purge-varnish.php:136
msgid "Cache data has been purged: "
msgstr "快取資料已清除: "

#: inc/breeze-admin.php:348
msgid "Purge Internal Cache"
msgstr "清除內部快取"

#: inc/breeze-admin.php:149
msgid "Hide message"
msgstr "隱藏訊息"

#: inc/breeze-admin.php:147
msgid "Thanks for installing Breeze. It is always recommended not to use more than one caching plugin at the same time. We recommend you to purge cache if necessary."
msgstr "感謝採用 Breeze。強烈建議不要同時使用多個快取外掛，如有需要，建議清除快取即可。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.cloudways.com"
msgstr "https://www.cloudways.com"

#. Author of the plugin
msgid "Cloudways"
msgstr "Cloudways"

#. Description of the plugin
msgid "Breeze is a WordPress cache plugin with extensive options to speed up your website. All the options including Varnish Cache are compatible with Cloudways hosting."
msgstr "Breeze 是一款具有詳盡設定，可為網站進行加速的 WordPress 外掛，同時也提供與 Cloudways 主機服務相容的 Varnish 快取設定。"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:124
msgid "Use this option to instantly Purge Varnish Cache on entire website."
msgstr "使用這項功能便能立即清除整個網站上的 Varnish 快取。"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:118
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: inc/breeze-admin.php:338 views/option-tabs/varnish-tab.php:114
msgid "Purge Varnish Cache"
msgstr "清除 Varnish 快取"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:102
msgid "Keep this default if you are a Cloudways customer. Otherwise ask your hosting provider on what to set here."
msgstr "請注意，如果你是 Cloudways 的使用者，請將這項設定維持預設值。如果不是，請向你的主機服務提供商洽詢設定方式。"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:90
msgid "Varnish Server"
msgstr "Varnish 伺服器"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:76
msgid " and learn how to enable it."
msgstr "並了解要如何啟用它。"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:73
msgid "Seems Varnish is disabled on your Application. Please refer to "
msgstr "Varnish 在你的應用程式中遭到停用。請參閱"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:65
msgid "Keep this option enabled to automatically purge Varnish cache on actions like publishing new blog posts, pages and comments."
msgstr "啟用這項設定便會自動清除 Varnish 快取，例如在發佈新文章、頁面及留言後自動清除快取。"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:43
msgid "Auto Purge Varnish"
msgstr "自動清除 Varnish 快取"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:35
msgid "By default Varnish is enabled on all WordPress websites hosted on Cloudways."
msgstr "預設情況下，全部托管於 Cloudways 的 WordPress 網站均已啟用 Varnish。"

#: views/option-tabs/database-tab.php:192
msgid "Post Revisions"
msgstr "文章內容修訂"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:207
msgid "Keep this option enabled. Use this option to enable relative path for your CDN on your WordPress site."
msgstr "使用這項功能便能為這個 WordPress 網站上的 CDN 內容分流啟用相對路徑 (請保持啟用這項功能)。"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:183
msgid "Relative Path"
msgstr "相對路徑"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:171
msgid "Exclude file types or directories from CDN. Example, enter .css to exclude the CSS files."
msgstr "排除無需進行 CDN 內容分流的檔案類型或目錄。舉例來說，輸入 .css 便會在進行 CDN 內容分流時排除 CSS 檔案。如需輸入多個項目，請以逗號進行分隔。"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:155
msgid "Exclude Content"
msgstr "排除內容"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:142
msgid "Enter the directories (comma separated) of which you want the CDN to serve the content."
msgstr "請輸入需要進行 CDN 內容分流的目錄。如需輸入多個目錄，請以逗號進行分隔。"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:127
msgid "CDN Content"
msgstr "CDN 內容"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:103
msgid "Use double slash ‘//’ at the start of CDN CNAME, if you have some pages on  HTTP and some are on HTTPS."
msgstr "如果這個網站包含 HTTP 及 HTTPS 兩種頁面，在輸入 CDN 主機 CNAME 時僅需輸入雙斜線 <code>//</code>，而無須輸入 HTTP 或 HTTPS。"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:98
msgid "https://www.domain.com"
msgstr "https://www.domain.com"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:62
msgid "Enable to make CDN effective on your website."
msgstr "為這個網站啟用 CDN 功能。"

#: views/option-tabs/cdn-tab.php:40
msgid "Activate CDN"
msgstr "啟用 CDN"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:172
msgid "Enable this to add expires headers to static files. This will ask browsers to either request a file from server or fetch from the browser’s cache."
msgstr "啟用這項設定便能為靜態檔案加入到期標頭。這將讓瀏覽器決定從伺服器或從瀏覽器快取要求檔案。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:156
msgid "Browser Cache"
msgstr "瀏覽器快取"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:126
msgid "Enable this to compress your files making HTTP requests fewer and faster."
msgstr "啟用這項設定便能將傳輸至使用者瀏覽器的檔案進行壓縮，使 HTTP 要求數更少且傳輸速度更快。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:110
msgid "Gzip Compression"
msgstr "Gzip 壓縮"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:87
msgid "Automatically purge internal cache after X minutes. By default this is set to 1440 minutes (1 day)"
msgstr "在指定時間間隔後自動清除內部快取，預設值為 1440 分鐘 (即 1 天)。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:77
msgid "Purge Cache After"
msgstr "清除快取時間間隔"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:65
msgid "This is the basic cache that we recommend should be kept enabled in all cases. Basic cache will build the internal and static caches for the WordPress websites."
msgstr "這是在全部情況下都應該啟用的基本快取功能。基本快取功能能為 WordPress 網站建立內部快取及靜態快取。"

#: views/option-tabs/basic-tab.php:47
msgid "Cache System"
msgstr "快取系統"

#: views/option-tabs/file-tab.php:454
msgid "Use this option to exclude JS files from Minification and Grouping. Enter the URLs of JS files on each line."
msgstr "使用這項功能便會將指定的 JS 檔案從 [最小化] 及 [合併檔案] 這兩項功能中排除。請以每行一個的方式輸入 JS 檔案網址。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:444
msgid "Exclude JS"
msgstr "排除 JS"

#: views/option-tabs/file-tab.php:265
msgid "Use this option to exclude CSS files from Minification and Grouping. Enter the URLs of CSS files on each line."
msgstr "使用這項功能便會將指定的 CSS 檔案從 [最小化] 及 [合併檔案] 這兩項功能中排除。請以每行一個的方式輸入 CSS 檔案網址。"

#: views/option-tabs/file-tab.php:254
msgid "Exclude CSS"
msgstr "排除 CSS"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:76
msgid "this KB"
msgstr "這篇知識庫文章"

#: views/option-tabs/varnish-tab.php:33
msgid "Varnish"
msgstr "Varnish"

#: views/breeze-setting-views.php:50 views/option-tabs/cdn-tab.php:33
msgid "CDN"
msgstr "CDN"

#: inc/cache/purge-varnish.php:130
msgid " Kb static cache cleaned"
msgstr "Kb 靜態快取已清理。"

#: inc/cache/purge-per-time.php:83
msgid "Cloudways Varnish Purge Interval"
msgstr "Cloudways Varnish 清除間隔"

#: inc/breeze-admin.php:374
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: inc/breeze-admin.php:364
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: inc/breeze-admin.php:314
msgid "Purge Modules"
msgstr "清除模組"

#: inc/breeze-admin.php:299
msgid "Purge All Cache"
msgstr "清除全部快取"

#. Plugin Name of the plugin
#: inc/breeze-admin.php:219 inc/breeze-admin.php:227 inc/breeze-admin.php:246
msgid "Breeze"
msgstr "Breeze"